各位出街行街買野記得保留單據

點解要自證無犯法？

買野留起單據, 件貨有問題都可以退換

正常係唔使 但而家你唔咁做只會比人搞

你都唔想比人捉番狗局打/姦嫁

你個名

一陣如果你俾人告暴動 上到法庭你有張單 證明你係消費者 冇意圖參與暴動 呢一點嘅證據對你好有利 隨時令你唔使坐監

大陸法

唔驚，支那寶一定有記錄還我清白

劉丹呀!!!

push